[民陣唔搞我地搞] 聽日！太古廣場 悼念活動

RIP手足
大家記得買花致悼
我地會繼承你既意志